我用緊iphone 6s plus 唔換機原因係

原因係

用緊8 plus 都有喎.......

6s+ x2

原來有人一樣keep 住個apps